政府今次攪全民自願檢測一定好成功

首先, 三十萬公務員梗係無一個幸免啦, 邊個敢唔自願做

其次, 聯合各大企業迫員工自願檢測, 否則無工返
【檢測大龍鳳】百佳Aeon員工投訴「被自願」檢測憂失私隱 「唔想為政

仲有, 學生哥方面, 就梗係要學校迫學生自願檢測啦

消息指，教育局明天將與中小學校長代表會面，討論最新的復課安排，有教育界估計，因應疫情，有部分年級或可於9月中旬復課，但仍要視乎疫情，最快本周或有最新公布。

另外，教育評議會昨日（25日）首度提出復課時間表，建議中六、中一及中五分別在九月中下旬復課；小五及小六生最遲9月下旬復課，同時以分班及分時段方式，又建議幼稚園高班及低班（即K3及K2）於十月上課半天，幼兒班（K1）則按疫情發展再作安排，並以小組形式上課，縮短在學時間。該會亦促請教育局要求教職員及學生參與全民檢測，並與粵深兩地政府商討，盡快讓跨境生返港復課。

此外，由於全民檢測計劃或徵用學校禮堂舉行，教聯會表示有指教育局將公布復課安排，若要徵用學校地方做檢測，需於完成檢測計劃後才可復課。

咁計法, 想無幾百萬人檢測都難啦

咁應該叫強制檢測
不過777都幾好笑，外國海員 轉機旅客就唔洗驗
香港人就全部強制驗